有冇人已經儲備糧食為禁足令做好準備

有冇人已經儲備糧食為禁足令做好準備
一陣落去買定啲罐頭食品急凍食品
已經準備好成個月唔出街

屋企長期大量食物儲備

我阿媽仲係好堅持買新鮮魚菜
同座已經有人確診，叫佢落少一次街市都唔肯

新鮮冰鮮都買得
買定d冰鮮以防之後買唔到送遮

叫佢戴住面罩去啦

其實大陸水災咁大獲,唔儲糧係咪想等糧食送中先儲ah?